大家點睇2018？

45.45入左

推

本來43入有錢賺
37頂唔順斬左
同時間2382升左好多
但新加坡佬47蚊仲增持
長線應該ok

諗緊溝唔溝好

50路過

20蚊見

依隻股玩完 買2382炒下波幅好過

買了的股票都仆哂街
769 @ 0.77
2018 @ 45.45

唯一一隻賺的是2662 @ 0.445
但⋯⋯

今日出業蹟喎

瑞聲科技(02018)半年盈利按年減少56.71%，中期息每股派0.4港元，與去年同期相同。

香港bitcoin 之神65蚊高追入有重貨點會輸

我等20蚊入

2019年2月幣少：用盡信用卡all in 瑞聲科技 我睇到9月